【牛油2.0】鄉音婦：「好橙！間屋咁細 脾氣唔好 小朋友冇童年！」

女孩四歲，從出生到現在，居住的空間僅僅六十呎，不足一個私家車泊車位。一千六百幾間六十呎劏房，才等於一間禮賓府...

「買唔起樓，只想要間公屋，我等咗五年，好似五十年咁耐…」媽媽慨嘆。

原來五十年真的不變
不變的居住環境...

#信報 #劏房 #房屋政策 #香港 #施政報告 林鄭月娥 Carrie Lam

極長走廊
留意左邊勁多鞋盒

走啦, 返去大灣區啦

依個比卡超床單
前排一田賣幾百蚊
我都唔捨得買

堅離地

可以排公屋真幸福事實證明公屋唔係起畀香港人

超多玩具 又種花 但指冇童年

明知係咁仲生

唔生點呃個大單位？
生多隻添呀

仲有錢拎
老綜生一隻有多一舊錢

你自己攞嚟垃圾
咁撚柒慘翻大灣區住啦仆街

唔扮慘點搬到公屋

冰山一角
死撚返大陸，咩問題都解決到。
嚟香港幾年就要呢樣又嗰樣，真香港人咪又係捱緊貴租，衰到連申請資格都無

自己攞黎
以為係香港生仔,個仔就可以做人上人.

大陸大好多wo

收皮啦 火都黎 我排左十年都未有屋 屌佢老母

新學年又有2500津貼
關愛雞金又有得分

分分鐘大陸有幾層樓收租

入劏房前既走廊啊麻

隔離又鞋架 雪櫃 gip
咁多私人野
斷估唔係公家呱

欠左你個大陸婆?

住60尺都夠膽生細路，正仆街

著fila咁潮